香港悼念Kobe Bryant

Kobe係唔少香港人陪伴住成長同關注嘅人，尤其響打籃球嘅人必定會有感而發，希望有心人一齊發起追思活動。老實講今日真係好down，一睇番啲片就眼濕濕，有無香港人有共鳴呀？

推

香港就黎收皮啦, 屌你老母, 顧掂自己地方先啦, 係到悼個黑鬼, 你係咪岸鳩架

push

mj lbj 就話啫
點解你覺得kobe 會有影響力

唉

90後一定有睇過 基本上佢代表住一個時代
當年就係因為佢而打籃球而鐘意睇nba而撐湖人
我到而家都仲未係好相信 實在黎得太突然

唔使悼念啦 而家班支那人湧緊嚟香港 準備落下面見佢啦

屌你啦，你就on9，我悼念人關你撚事？我愛香港洗唔撚洗掛住個牌響額頭呀師兄

搵個球場

香港人生死存亡關頭, 高你老味比

咪理佢啦 5毛黎

再咁落去等啲大陸人落曬嚟就變咗台灣人悼念我哋

大佬對唔住，我㩒錯負皮。你講得啱！香港就收皮啦！

你冇肺炎 但應該有口腔

你冇肺炎 但應該有口腔癌

佢講得冇錯wo 香港仆哂街 走去悼念個黑鬼強姦犯真係on9

我就係睇到佢退役就冇睇過nba了

遲啲可能要悼念埋身邊因武漢肺炎病死嘅人添

籃波遊行果陣都仲打緊波

玩具

你出去落籃球場啦葵芳同深水埗都見到有

睇開足球 想像唔到美斯C朗死 會有幾傷心

你要悼念無所謂，你自己係屋企悼爆佢
依家連行動post都推唔起嘅時候你仲要開多個post搞活動我就覺得有啲多餘囉

成件事真係好痴線 成班醫護為香港抽生死籤又罷工 竟然為左個對香港係noddy黑鬼眼濕濕 唔係真呀話？？